我住公共屋村, 點樣知道有冇屋村停車位租

去問囉

問停車場阿姐

每月去排隊

一定唔係上連登問

番大陸啦你

好似每家每戶都有一個位
申請就有
住高層先有 低層無(多數公公婆婆)
(好似係)

係咪架

人多的話 停車場車位要每年抽籤去決定你有冇位

如果抽唔到, 我又有架車, 咁點算

爛地見，我就是成功的例子

竟然仲未有人回「屋邨窮撚學乜撚嘢人養車」

揸車搵食唔撚得

屋邨窮撚學乜撚嘢人養車

停車場月租貴過屋租，丫媽知道一定打

呢樣真